[10.4添馬要人] 行會聽朝用緊急法通過蒙面法！！！

【Now新聞台】消息透露，行政會議明日召開特別會議商討禁蒙面法。

消息透露，政府初步傾向引用《緊急情況規例條例》訂立禁止蒙面法，有關法例並非要全天候禁止蒙面，而是針對特定的示威及集會。

消息指，緊急法早於1922年訂立，當時香港未簽訂國際人權公約，亦未訂立人權法案等，回歸後未曾引用過相關法例，已經預計有關做法會惹來司法覆核的挑戰，包括被質疑會否牴觸人權法，行政會議明日召開特別會議討論。

行會用緊急法通過唔使經過立法會，可即刻刊憲生效
唯一方法係唔俾佢過，就係好似612咁，唔好俾行會開到會
聽朝特首辦，圍佢老母！！！

不過金鐘地勢惡劣
政總封實晒，好多狗，仲有水炮車
風險大
手足一定要做好安全措施
我地一個都不能少
但都希望會有人出嚟阻止呢條惡法過

《蘋果》昨日報道，港府最快今日就建制派力推的《蒙面法》有所回應，據最新消息指，當局突然又將公佈日子稍為押後。此外，當局礙於建制派壓力，打算出手清理各區連儂牆。有線新聞則報道，當局會以《緊急法》訂《蒙面法》，禁止市民在遊行集會蒙面。

建制派迫政府訂立《蒙面法》多時，近日更加大力度。民建聯葛珮帆今日宣佈成立「禁蒙面法推動組」，找來曾高調要求立法會復會後盡快通過《蒙面法》的基本法委員會副主任譚惠珠、全國人大常常譚惠珠和新民黨葉劉淑儀任推動組顧問。
有消息向《蘋果》透露，港府原定今日會公佈有關《蒙面法》的消息，但當局又突然決定押後公佈日期，但未知箇中原因。消息亦謂，面對區選臨近的建制派，對多區都有的連儂牆大為不滿，擔心難以判斷要否計算選舉經費的連儂牆會成為建制陣營的另類負面宣傳，影響其選情，於是要求港府出手清理。據悉，港府亦會在短期內回應建制派的訴求。
有線新聞報道指，當局擬以《緊急法》去訂立《蒙面法》，針對遊行集會期間不准市民蒙面，理由是當局鑑於10.1的情況嚴重而有需要。至於《星島日報》今日引述政府官員指，當局亦考慮實施宵禁令以減少人群集眾集，有線的報道則指，當局覺得宵禁令影響較大，需再進一步評估。

民陣召集人岑子杰質疑《蒙面法》的成效指，現在針對政府作激烈示威的人，經已要面對可達5、6年刑期的刑罰，然則《蒙面法》的刑期可以有多少，「用較少刑期（的罪行）阻止人做較高刑期嘅刑期，邏輯上無辦法理解」，再者，就算日前警方將本身已不合理的武力提升至不能接受的程度，市民照樣上街可也。

他強調，林鄭不回應民間五大訴求、成立獨立調查委員會，繼續打壓、禁制的方式處理，根本不可能解決到現時的社會狀態。令他擔心的是，當局為訂立了《蒙面法》而實施《緊急法》只會換來更大衝擊，示威者的示威方式更為突如其來、更為自發、游擊或流水式。
此外，當局動用《緊急法》來訂立如《蒙面法》般極具爭議的法例，令本身已行政主導的政府可以繞過立法會，擁有無限權力，令向來相信香港與內地不同的人，制度上仍互相監督、制衡的人，例如商界也會對香港卻步，他反問「林鄭為咗保住自己唔好有獨立調查委員查到佢頭上，佢仲要犧牲香港幾多？」。

「光復元朗」遊行發起人鍾健平表示，政府做法除了是試水溫，也要減少上街遊行、集會人數，但他指出，今次反送中運動無大台、民間全自動、搞快閃，「人數唔會少，只會更多（人）上街，而且地區更廣、更遍地開花，有冇蒙面根本冇分別。」他又認為，在遊行集會時，警方沒有足夠的人手執法，禁止蒙面隨時引起更嚴重的衝突。

他續稱，政府緊急立法再次顯示林鄭月娥的無能，只會令國際社會更關注香港的局勢發展，又質疑做法只是出口術，增加建制派在區議會的勝算，「畀啲甜頭親北京候選人，嘩我哋做到嘢，準備扮成功爭取，穩定社會...想用和平手法處理（就）投我哋啦。」

推

人手置頂

香港獨立

天減中共 光復香港

天滅中共

大家討論吓可唔可行啦

唔使啦,佢一出緊急法我就係已經開心了

光復香港 時代革命

有冇多啲手足討論

我地已經冇嘢可以再輸

點解

推呢個 等佢自己玩

出緊急法啦，一齊死

推 大家一齊討論

612再現

唔好話一黎就一齊死
手足一齊討論吓有冇方法搞

唔需要
你阻到一日阻唔到佢兩日
冇必要送頭

玩乜鳩呀，係我地仆街咋，佢地點會有傷呀

有冇人一齊傾吓計

幫推

一個人嘅腦未必有用，大家一齊傾傾啦

推推推

香港獨立

準備革命啦

推呀

由得佢推 推完照樣遍地
聽日岀一定送頭，實重狗，仲要個位難搞

可唔可以司法覆核

緊急法本身已存在邊有得唔比過

有冇咩其他方法

屌佢老母 呢獲好緊急

而家出去行比人拉都入暴動同非法集結 加多條蒙面法有咩所謂

個人傾向由佢用緊急法

佢通過就搵民陣係之後個日搞三擺

今日唔同住日
一定唔比你聚到咁多人

繼續現有做法先
唔需要咁心急再去金鐘住
928 929 101 都攻唔入

圍佢老未

由佢過，話咗攬炒㗎嘛

推啊

Pish

呀sir 你hack左人account呀?
隔離post你已經俾人屌到開花啦仲講

你立，我就以後 出街 返屋企都兜個大圈先
換全黑+包頭 周圍走
拉我囉

總之唔可以圍
我係前線，金鐘一帶會好重狗，又有水炮，最後只會變對峙，等比人夾。

大家繼續討論討論

交通入唔到港島加回氣中
不了
入去我就送頭
其他人如果入自己小心

光復香港

想手足送頭咩？
唔好俾人牽住走啦，佢推呢條法唔值得咁多人去冒險。個政權本身已經無合法性，推咗呢條例我哋先全民犯禁蒙面法先可以再減低佢合法性。

阻到一時阻唔到一世
我無智無勇 如果前線覺得有得打 我支持
但地理位置差 加上狗發癲 一定又告暴動

寧願打游擊中資野 不停宵禁 經濟差落去

但而家去港島成本高左好多好多
去難 走難
甚至玩到完全唔比入場又
仲有 而家進攻 係會開實彈
而且引到成群勇武 警察正正想一網打絕 一定捉好多
和理非聽槍聲又走
但be water左 和理非又會怕死 少左人出
和理非少 勇武就少左保護
兩難

又三罷
唔好再咁撚on9得唔得

大家繼續諗諗

小心陰謀,當明天真係立法,又停埋區選,知大家一定唔服燒賣,仲要俾六日一3日假期大家博命? 幾日都唔等得?下星期二先宣佈唔會好啲?小心有陰濕野

你去圍表示你驚，一驚你就輸咗啦

即係幾多點要人

Push

同埋無衝突喎
唔過-繼續玩
過-攬炒
目標一致 明就明

[蒙面法討論] 各位手足 順住來打

agree x2 ，聽日一定好L重狗

針對想零風險既和理非
無左和理非 無左 black block
勇武風險更大

真係賤格到

講明開實彈槍添！

其實有無得司法覆核緊急法，令緊急法永遠消失？

pish

612情況同聽日情況唔同，就算圍到佢地聽日唔開會，都可以後日再開會，而且佢地可以隨時轉地方開會再公告，所以我地要想其他方法對抗

真和理非都唔戴口罩㗎啦

我自己意見就好簡單既
借力打力
佢用緊急法過蒙面

我地就要同佢攬炒
國際文宣唔係只係話冒面係惡法
而係向國際sell 以下4點
1. 香港已經進入緊急狀態
2. 隨時可以立國安法 block internet 資金 etc
3. 立法已經唔洗經立會 (連果小小民主都無埋)
4. 香港每日都拉緊政治犯，冒面係保蘐自己
要馬上走資

本地文宣先至講法例內容
1. 跟據近日警方持法手段你有口罩係身已經拉得
2. 你覺得有問題? sorry wor 依家立法係唔洗經立會

最後仲有扮藍戰線
1. 既然帶口罩犯法點解藥坊買口罩唔洗實名登記
2. 姐係原來一路以來有解決暴亂既方法但你班建制唔做 因為依家選舉近?
3. 班暴徒開傘都得啦，要求禁帶遮出街
4. 屌你班建制派出來呃票姐 氣油彈咪又犯法 咪一樣有

要集中火力焗文宣
所以唔洗之後點樣上街住

[蒙面法討論] 各位手足 順住來打

push

佢要立法根本無得阻，係攻得入政總一早做咗啦

我都prefer由佢過
其實佢而家推返送中都得 開會當日禁曬交通 前一晚宵禁 過埋23條 仲得

行會較大機會係禮賓開

點解要阻止，一齊吹奏下佢快d過仲好啦

推喔

搵人JR緊急法仲實際，要求法庭頒臨時禁令

呢個人一早block左

我地要出最後通牒
一立法就全港無限期三罷 升級為革命
班仆街都想攬炒 我地就送佢一程

本身佢咁樣做就係有問題
唔可以慣

緊急法我舉腳贊成㗎

仲衰過送中。

你真係好撚煩

呢一刻出黎遊行仲邊會零風險
你著件黑衫帶把遮都比狗話入硬

緊急法又可隨時凍結你資金
基本上就係欈點就點法律嚟

以前都唔覺金鐘咁撚危險

612基金
星火可能全滅

一開始又話要攬炒 而家先嚟淆底

講真而家 唔駛再理佢 立咩法 再集會
佢有佢做 你有你做 到時 又變陣地戰 邊邊最大損失 你覺得 今時今日 仲會考量 取消咩
冇帶口罩 你係現場 你咩都冇做 俾佢 捉到 又咪係鳩拉 和理非屌 差佬既不嬲都冇帶口罩蒙面架啦 而家 關咩 蒙唔蒙面事姐 咪俾佢立飽佢囉

衝出黎渠做乜

唔好勇武，狗一定佈防，過左一定有方法對付

似係試水溫, 睇外界反應
同埋spin走開槍單野

認同

唔好去 唔洗阻 由佢出緊急法

由佢過好唔好
好想攬炒

建制會俾到咩壓力

以逸待勞，五大訴求第一項繼續係撤回惡法，星期六全民口罩日，星期日遍地開花

以家同6月唔同，已經召喚咗美帝助陣，美帝每日岌實班撚樣，當然我哋要做野

好撚鬼wo呢個post

成兩個月前已經日日話要攬炒要攬炒 依加政府宣佈行出攬炒第一步又縮沙? 你既信念咁弱小?

我就唔撚會出既 等呢刻等左好耐 前線巴打可以抖下

問題係點阻
今次唔同612
有大量狗佈防 過海又查車 政總又有水炮車 埋到狗仲有機會比狗射殺
如果要去阻行動真係要諗下點進攻

阻開會！

林鄭龜係禮賓府宣佈立緊急蒙面法都得
到時大家蒙住面做乜都冇人割

由佢立啦 佢覺得我地會驚咪立 講真 等左好耐緊急法
最緊要popo 一齊唔好蒙！！！

help push
真。endgame

應該等咗呢手好耐
引你地再入金鐘玩大包圍
一有人圍就tg橡膠彈
再衝擊就大肆開實彈鎮壓
死1000幾百人

蒙唔蒙面 香港人都唔會驚嫁啦
唔會話立左條濕鳩法 香港人就唔出黎
同埋班狗而家事鳩旦搵條入你罪
有冇蒙面法 班狗都有合理理由拉9人

笑死 用到先算啦

絕對認同
其實癲起上嚟
可能會喺區直接拉晒啲人

定係做快閃遊行呀？

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應

緊急法一次過推埋23條 送中 同肉警罪喇

快撚啲出添呀我怕佢聽日又推遲

真係用左 咪第二日即時出黎攬炒囉 未驚過

你估而家可以複製612?

過唔過都一樣

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

我既睇法係今次同612 唔同
612 果個係立法會來
佢真係有實權立法
所以真係要阻

今次行會係破天荒用緊急法立
理論上係唔洗係一個地方或者跟任何formalities
所以只係睇林奠(如果仲話到事)要攬炒既決心有幾大

Tui

藍絲whatsapp 同page 又放料呀岩岩。佢地時時放假料。之前包括8月中罷工、10月1殺人。

今日又再有話我地因爲反禁蒙面法會今晚暴動。
屌。係都聽日去立會阻？今日可以做既其實唔多。而且暴動罪非法集會都未有人怕，怕呢個？

司法覆核咪得
去金鐘陣間俾人圍捕仲慘

咁日日中環中午快閃行囉

Sor 囉

不要忘記政總度暗門。

覆核落jude之前就行緊啦
不過我覺得佢行咪行囉

最緊要係 動用緊急法

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

一吹風緊急法連登就收皮

依條真係廢法嚟
出得去有邊個唔係犯法
佢立嘅話我仲拍爛手掌添呀
有一就有二 睇下外資幾時走

對警是否一樣有效？

Ok吖無問題

地下流水化

化整為零 可聚可散

真
重點係外國睇呢d睇得好通透
其實港共咩都唔做得

咁就變班狗 守株待兔

係佢班人屋企附近行街都係方法

呢個好中Point。
緊急法随時可以召行會使用。

其實你阻唔到，因為佢幾時都可以召開行會

由佢過 唔好出

沒。佢決定出就由得佢啦。
特別行會幾時開都可以。
阻到一日阻唔到第二日

俾佢開 佢真係行緊急法只係另一rd既開始

當時香港未簽訂國際人權公約，亦未訂立人權法案等

今晚就好開喇,咁無效率點得㗎

問題是你阻唔到㗎啦。
你阻一日就話得,
行會可以隨時再開。
除非吹雞50萬和理非衝擊。
但是612話比我知好難，
10.1地區開花同埋遊行動員力頂盡二十萬封頂

緊急法一出
外資走都走唔切

推
推
推

只係到時莫需有, 入多一條蒙面法姐

阻乜鳩
快D過哂佢啦
出街蒙面都唔比 你係外資仲留唔留係度?

佢家下拉得ge邊條唔係莫須有?

最緊要是行會隨時可以召開
除非數十萬人衝擊同埋佔領禮賓府特首辦endgame

呢個真

未必喺政總開，隨時喺狗屋開都得

都唔知是唔是就是想提前放風引你圍佢

行會唔一定特首辦開，可以去秘密地方開

wfc

快點緊急法，最好今晚

然後大家齊齊返屋企接被

所以咪話到時都係多一條
睇下其他人有咩意見, 呢條立唔立好似都無咩影響咁
和理非都唔蒙面架啦

攬炒

經濟攬炒先係出路，而唔係同佢死過

做咩係都咁留戀政總/立法呢兩個地獄副本
佢有心開會邊度都開得啦 使提前放風?
諗下佢背後有咩purpose好過啦

agger 擺明引你圍佢拉人

佢咪去第2度開

10.4 有無機會演變成ＥＮＤ ＧＡＭＥ

MONPOST 狗
我就覺得最好係斷網啦 屌你老母
中環網斷晒網, 等外國勢力全部唔撚洗做野
連登又上唔到
信我, 緊急法斷埋網

一日唔死一日都未end game
十八區咁多個商場 日日行街街
睇下邊個跪先?

都唔知驚乜 不嬲都話最好佢宣佈
只怕佢唔宣佈 但偷偷地做出黎

沒你太睇小港豬，101動員力有20萬已經好難得，但是應該有15萬是和理非

香港真係好撚似烏克蘭
成個發展一撚樣
係唔知結果係唔係

更加1日內撤資

屌你老母 香港無撚晒人權啦

外國勢力一走
唔洗再俾人說3道4
有著數呀

要好似612咁

圍硬啦屌 想借d2過撚左佢

反完送中法又要反幪面法了,香港人真係忙.

行會有限定開會地點

要有infinity war嘅決心

蒙面係咪殘體黎？

講真 雞蛋同牆好難鬥
明顯武力升唔到級
遊行一定唔批

幾多人去打仗都係損兵 仲未計真勇武愈嚟愈少

如果2百萬手足遊行又蒙面，咁係咪拉曬我地

其實反送中只不過是引爆民怨嘅借口

等佢自己玩

聽日見
用行會過？咁唔撚使過啦

我要攬炒

街頭抗爭要轉向 裝修 同 麻包袋
從而達到兩大目的
- 經濟攬炒
- We die, they die with us.

拉 不推文

發現連登好多人理解錯誤，緊急法唔係攬炒，今次用緊急法都唔會攬炒

自己睇

咪on9啦

同意

咁佢不如响屋企宣布行緊急法咪得囉，使撚扮開會

612 2.0?

Ah shit, here we go again

攬炒嘛
唔洗圍啦

係，咁有人自己緊急法攬炒，點解唔開心？

屌你on9完未
緊急法一出，外資會信得過政府一定唔會有其他嚴法？

全面撤回蒙面法！！

係呀屌！！！推爆佢呀！！！！今次一定要畀佢地知道我地係唔承認呢個政權！

一日唔將獨裁狗政權誅滅
香港人係唔會有好日子過
唔好再叫香港人加油

要反抗
要反抗
要反抗
要反抗
要反抗

知香港人奴隸啦
學生可以做到擺課
但係班成年人做唔到擺工

今日個市已經話畀您知外資覺得立法會平息到成個運動。外資唔會因為緊急法撤走﹗死既只係成場運動同香港﹗

今次阻唔到，一個人都可以宣佈
無謂晒氣

本身佢都有洗頭艇，逃犯條例有咩所謂？

不如繼續開花癱瘓香港

你慢慢開會
我地幫香港攬炒

唔係好明白

唔係話行政長官無權用緊急法的咩？

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

真係唔屌你on9 都唔得， 落左蒙面法，和理非冇哂，勇武臭格除低口罩相見。 運動完結，民主玩完，港共贏哂。

根本唔需要落其他惡法就攪店你，外資又唔駛走。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

拉

之前咪好多人話未係時機講港獨
我話你聽只要佢一過就可以即刻港獨革命

戴口罩又點？大肚婆坐車唔戴得呀？病人唔戴得呀？
拉9晒全港人囉

行政會議可以去禮賓府開的

問題是你圍得一日, 圍唔到兩日 圍唔圍都過

玉石俱焚
黎囉

行政會議，邊度開都得

屌你政府老母

鳩完未？佢一用緊急法 仲有外資信香港套制度？傻左？
個個都走資啦 唔走分分鐘比人用緊急法食埋成份財產

唔洗外資
而家去緊銀行㩒錢

提款機

屌

緊急法 刀手 解放軍講左好撚耐
革命唔係請食飯

其實而家黑衫已經犯法拉梗 只係佢拉唔到咁多
多一樣唔多

圍行會？

屌佢老味都on撚鳩

咁講法，咪當巴林，烏克蘭，埃及政府傻既先得架，佢地一定會令緊急法唔影響經濟
佢地會同外資講，我唔會搞你地資產既，你地唔駛擔心
之後d外資就會:好! 放心哂! 唔走!

係味咁諗d外資? 覺得外國人係腦殘?

係就快手啦
攬炒怕佢啊?

點會唔係攬炒，緊急法立咗表示政府可以為所欲為，當然佢地一定會美化好多言詞點樣對香港經貿唔會有影響去穩定外國企業信心，但係外企班友咁醒點會唔擔心政府會唔會突然夾埋大陸用緊急法攪佢地香港既資產，唔好忘記而家美中係打緊貿易戰，侵侵仲要不停主動進攻，點會無影響呢。

至於股市短時間未必受影響係因為有班人仲未走貨，托住甚至挾多幾棍之後沽曬貨就見真章了

係就快撚啲，我要攬炒呀屌你老母

其實你知唔知攬炒嘅定義係乜嘢係要一獲熟，唔係淨係我地岀事
如果淨係推蒙面法，我地只係會蝕，對家係冇事

聽日幾點金鐘等？？

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

信任危機

咁咪好，可以攬炒。不過最緊要煲大比外國官員知，香港已經變成 極權政府，想點就點。

頭先都去禁左一慢

用緊急法黎立蒙面，即係緊急法已經出動左，明未?

一定冇可能

投資者睇既唔係呢一刻政策會唔會影響到佢地，而係對個環境既信心，見到個政府可以用緊急法為所欲為，你仲會唔會有信心下一秒唔會搞你，否則d投資者已經去左大陸做HQ啦，點解要香港

你個名

放長雙眼睇緊急法一用會跌幾多?

對晒銀行個幾百萬做美金先

到時你咪拉埋藍絲廢佬

係 而且話犯法 其實每人每日都犯梗法 衝紅燈
利申:和理非都唔撚驚

要出既話就唔會放風
我就睇死聽日唔敢出緊急法
你地點睇

weekday 要返工唔同佢要block 交通好大代價

不了
你去我個份

我覺得佢似想引人出去

認同啊 由佢推囉

外資呀老友
你港商同佢摸底一回事 港商都無得走去邊
你搵外資摸底你覺得外資會信你？

阿Sir放咗飯未啊

咪由鳩佢過
你底橫膠拖班狗都會咬我地 加一條咁既野又點呢?

賺大陸人錢，但個基地唔會擺係大陸。
就係驚比大陸食左間公司

即係個logic係：

政府向商界承諾左緊急法只用係禁蒙面而唔做其他影響營商環境既決定（例如用緊急法推送中、沒收資產、控制傳媒）？

我又唔係好信商界收貨，最多只會係中央壓力逼佢地收貨。

緊急法到，和理非就可以絕種啦
一係一生為奴，一係勇武

升好多？定中共托緊市

我地攬抄派
係全力支持出緊急法的

人手置頂！

屌佢老母，阻止

我知圍唔圍都過，不過唔係好似有班人咁，竟然係歡迎蒙面法黎

你老味
你想搞真暴動既話， be my guest

黑超假鬚唇膏擦出晒界加Halloween 妝
帶埋帽加頸巾都好似冇蒙面

612 翻版？
大家行到哩度放棄？對得住義士

要人

我覺得大家係要有個方向決定聽日出唔出
如果得一部分手足出就會賣左佢哋

Sorry潛左陣 幾日冇做過野要趕返啲deadline

如果決定唔出就不推文沉左去

咁去定唔去？？
我連學都唔返都同你玩

光明頂講緊 主要目的係想市民同國際社會適應緊急法
下次慢慢加落去